動物傳心好叻咩？人地林保怡一早識同內臟傳心啦

仲記得佢果陣 係咁審個""肺""
個肺差D想喊